我相信觀塘重建個鵝蛋玻璃政府扮公室會變晒樣

LM 跟進
一年後見